經過上一個 Kpop是否垃圾的post (得出結論)

就係唔好聽=垃圾
(其實只有香港人係咁 定 全世界都係咁)

好現實
因為聽歌真係為左聽歌 好簡單
好聽就好聽 唔好聽就唔聽
個人喜好黎

但Kpop絕對唔係 垃圾

各花入各眼

kpop同klopp都係垃圾

淨係知樓主好撚垃圾

樓主是原罪

樓主其實是咪kpop producer

又關我咩事

咁夜都唔訓 摸摸land傻佬

我是只屬於 MOMOLAND❤ and ITZY❤

佢忙住作緊歌比88dan唔得閒訓

脱左88單飯啦？😂

樓主弱智

弱者先要訓

冇錯 咁你地又做咩唔訓

掛住樓主😔

上面班傻鳩 做咩唔訓 好撚得閒呀

搵你邊🐕啦

唔夠你弱智

係

得出結論
樓豬=垃圾

法國你地好鍾意網絡欺凌 樓主 邊🐶 同導清

係佢三個網絡欺凌我哋

爛啦